想問下次遊行會否選係尖沙咀清真寺集合?

想問下次遊行會否選係尖沙咀清真寺集合?

拉

咪擺宗教上枱啦

俾d尊重

都岩既